想搵人玩鋼琴四手聯彈/夾其他西樂

想搵人一齊彈莫扎特K448或者Canon in D四手聯彈
或者saxophone/打鼓嘅可以Dave Brubeck Take Five
小提琴可以貝多芬Violin Sonata 5
或者其他任何有得同鋼琴夾嘅歌都得

利申:唔喺專業演奏家，唔識即興，要有譜先識彈。五年前考咗DipABRSM Piano Performance，因為太貴同出咗黎做嘢懶，所以無再去上堂搵老師教，但想有啲突破，唔喺齋自己彈

有興趣

push
想夾 Rachmaninoff Vocalise
Schubert Fantasie in F minor
Brahms piano quintet

我應該同你差唔多level
N年前LTCL 之後keep 住自學
Schubert 我都幾鍾意
D784, D959, D960都練過
Fantasie in F minor係正嘅

巴打仲有無興趣夾?